有冇人覺得光明會卡牌好似想叫人打倒光明會咁

入面有好多張牌都叫傳媒合力暴露光明會出嚟
又講話光明會係世界混亂嘅陰謀者咁

btw 有冇人可以揾到曬光明會卡牌重要場合嘅人同地點

問Steve Jackson，成套牌佢自己作架之嘛

有啲牌又會咁啱啱好

佢本人有冇回應過

有，Steve Jackson係小說The Illuminatus! Trilogy既fans，成套卡牌都係根據呢本書既內容整出黎

我覺得 光明會好早就寫好哂未來d預言 再由後人去實現預言 姐係個預言係人為造成 唔係自然生成
911就係好例子 好多証據都係指出係美國自己放炸彈炸世貿大樓

二十世紀少年

有無諗過係一個loop黎